ps4 新入班pro club 招人

乜位置乜能力都得.入嚟開心下升下人
留PSN

Tg: angelfongga

tg: fu147

tg:

轉頭夜晚加，依家係街，今晚開波

踢中場

仲有冇邊個未入呀？

平時打開中前場
咩位都想打下
如果唔介意俾我慢慢練習下閘同中堅

中後場都得

仲有冇人未加 仲有位晚晚開波

psn : riokwok2345

中前場

加曬，有人未加岀聲

psn lukkompany1992

求加